老解懷疑到港洗黑錢

有無人向金管局講講

香港唔用一千元大紙好久啦！
你D錢係假㗎 儍西！

你講人仔？

噢賣桔，條友真係唔識架喎，之前睇新聞做中港正行生意都俾銀行查同凍結戶口，而家咁大舊現金，銀行轉個頭要資金來源証明，俾唔到唔好問點解唔見錢。

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

話你知, 入 100,000 CASH +
銀行都會問資金來源

我三萬蚊去滙豐櫃枱入都問過。痴線！

過分咗